請勿靠近車門 （溫提）

差佬死全家

都重係多得滯
cut多幾張圖啦

有無鏡頭背後畫面可以做對比？ 無前無後

小心差佬

點撚樣有前有後呀

似唔似啲悍匪打完劫開車同差佬駁火咁

無鏡頭後畫面 只係看圖說故事

你米撚on9

杯葛警二代，事在必行 （HKU 黃Sir教精你）

舊搵唔到唔緊要，即刻有新嘢你睇！

又泥

大學，並唔係罪犯嘅避風塘 （不喜勿插）

直頭係啦

食屎啦死黑警

死全家死全家

屎眼損左，好那痛